Sigma舊大三元 VS Tamron新小三元

用緊Canon
Budget應付到騰記新既70-210 f/4
或者Sigma現有既70-200 f/2.8 OS
撇除負重呢個因素
邊支會好啲
P.S.有fd唱淡騰記支f/4搞到有啲1516
唔該巴打

會唔會考慮騰龍 70-200 2.8 A009
二手新淨有保約4500

金圈電子底板易壞

so far 粗用咗幾年冇事 況且好多二手仲有保養

收到f4
A009仍好過70210

Sigma變蕉唔使諗，包你後悔

變焦反而唔驚
以前身邊有巴打都係揸呢支打天下
無點聽佢怨過變焦

龍仔鏡好少見有人講話壞

仲有........大小三元係講
ULTRAWIDE
24-70
70-200

三支一齊先叫大2.8/小4三元

樓主可能想買曬成set呢

淨係70-200

邊度

叫乜鳩三元

有錢原廠 冇錢死馬

多啲睇下dcfevxx
兩個月前執咗支唔洗4k
tamron喺防震領域做得幾出色
唔洗擔心

70200原廠有4款L鏡你揀有平有貴都要買副廠？

二手有IS都at least $6000

我枝對對下蕉散左

龍仔買a025好定新個支70-210好

A025

70-210慢太多，不過真係好輕

我都去星際試過手感差好遠
a025爽好多

a025真係騰龍王中王

得小黑七可以贏佢

本身想買小黑六

小黑六唔夠A025鬥，始終差一代

但總比騰龍保值，睇你想要咩

龍仔呢支買行定水好d 差差唔多2000

行，去永城買 7年保
水貨冇保 龍仔可以唔整

玩70210不如玩C記小小白
小小白二手價同佢差唔多
錫住用就無事